半夜想做功課遇困境 終極解難任務 召喚所有未訓嘅面孔幫手

是咁的 小弟半夜做緊功課
發現要睇一套電影先做到份嘢
但遇上以下困境
1. 女朋友訓著唔可以嘈醒佢
2. 女朋友捉住我隻手 唔可以移動左手
3. 身體靠牆 可移動距離有限
4. 電腦唔可以開聲 但耳機位置太遠

示意圖如下：

由於書枱比床高 右手向後只可以拎到銀包

求各未訓神人解困

求救！

有冇睇過127 小時

搖醒條女 成件事就咁解決左

聽過未睇過

唔搖醒佢得唔得
本身佢已經唔係幾舒服

隊冧條女

我手上無武器

你有時間畫幅咁靚嘅圖姐係做到功課啦

淨睇字幕得唔得

用隻腳趾勾個耳機

壯士斷臂

要睇套戲先係重點

叫醒佢囉最直接

所以你點開post

一定要有聲

淨係睇字幕啦

個距離會否太遠？

search影評跟住訓啦

用右手上電腦版連登！

等等 巴打，我趕過去代你同條女訓，你安心做功課

有困難 要描述得好深入同分析

屌你 條女我㗎！

影評(深入描寫 分析)

唔緊要啦，正事要緊

反正你有紙巾不如打番個j sin

份功課係你 唔係我地架

照比條女捉住 隔住佢淩空落床 應該夠手長拎耳機

不如醒左先
唔醒點做

今晚3點半舍監打蛇呀巴打

好似激戰咁咬斷隻手
用頸做支點向後打關豆

咪ff啦 你邊到有女朋友

我右手伸最長只拎到銀包

我最多係唔移動左手嘅情況下 向左側身九十度

咁大獲！？你邊個堂口？

屌 無咁強牙力

膊頭有花既全部同我入黎

真係有 你信我

有無人打電話問功夫 電話號碼幾號？

有無人知

搵個枕頭um住佢個鼻 好快佢會咩都聽唔到

我建議你用轉用右腳拖實條女，左腳掂地，兩手fing fing 極速完成任務。

比隻腳佢捉住 換返隻左手出嚟

點止聽唔到咁簡單

但依家唔係拖手 佢係兩隻手捉實我手臂

如果我早十年開始練移花接木 今晚就用到哏招

落床去廁所加拎耳機
過程會整醒女朋友 但只要你夠快 佢睡意未散 好快會訓返 你錫佢兩啖補償啦

利申都係三更半夜做緊功課 一齊加油

凌空飛起雙腳撐牆，180度旋轉，夾落去！

唔係用牙咬

屌 搏唔搏好？

仲可以用咩咬？

屌你有兩部macbook 一部播片 另一部播相反聲頻做主動式抗噪speaker對住你條女

即刻睇av勃起用jj撩 連登仔30cm應該夠長啦 咁都唔夠長就砍掉重練啦 不過可能睇av會搞到你條女即刻唔扮訓 樓主唔洗擔心嚐醒佢

用macbook或者銀包做手臂的延伸,再唔得就macbook夾macbook夾銀包夾耳機,都再唔得就咬斷條j,macbook夾macbook夾銀包夾jj撩個耳機個黎

又係呢D post

你對得佢多 知佢易唔易訓返 你自己衡量
病左應該攰 會快啲訓返
如果搏 就唔好太嘈 更加唔好同佢傾偈

我係你就搏
唔搏你可以直接訓 又或者睇字幕

樓主急唔急尿 就地解決痾d落你隻手我諗你條女好快會縮手
咁都唔縮 就可以用泥鰍功脫身

上面啲人好撚癲 我搏啦

你現在聚腳於創意台

你隻左手唔郁得姐 你全新郁得嘛 你左手唔郁但係床上用腳夾
個身冇咁柔軟咪成個身訓上張書檯-用腳夾

都唔得咪用右手大力壓落張書檯等d 野慢慢跣去自己到 一件一件拎走最後拎耳機
反正你條女都係ff出黎架啦 右手有咁大力好正常

再唔係折左你部macbook係入面搵粒磁石用你件衫包住吸個耳機番黎 唔work你先再用手頭上部macbook同我地講

用手機睇

咁踢佢落床

既然唔舒服咪叫醒佢一齊睇戲囉

話說你身上有口既工具
係你條女
你條女d頭髮
身上o既衫
檯上所有野
書檯

樓主唔覆好悶 覆先再講

張枱本身係連住張床 壓唔到落去

你快快趣用部腦whatsapp另一條女 狂係連登po你條女張相 再以圖中其中一件物件形容你條女 較光個屏幕亮度整醒條女 佢醒之後繼續咁做 然後同佢講廚房刀同較剪係邊 你好快以後唔會再有做功課呢個難題

哪有另一條女？

起到身未

等你急屎先上黎問啦

頭先聽到樓下捉到一pair 希望唔係你啦
我都唔敢搏行樓梯落左去先

利申非三大

洗咩有 事但搵個女o既whatsapp咪得
咁都冇咪快d po相

推你女朋友落床

喂未覆我啊

屌到條女出唔到聲鬧你啦

一拳打撚到你女朋友由訓著變暈左
連登仔，輕鬆啦

用你既右手拍醒自己

既然連住咪係床上做劇烈運動 左手咪郁 震耳機過黎 原理有d似周伯通食羊肉
仲有 攞埋另一部macbook開正負音波到最大對撚住條女 你以後都唔會嘈到佢

應該唔係我 我仲喺床
利申九龍三大

唔好玩啦 一樣夾另一樣嘢再夾另一樣 肯撚定甩
重點係會嘈

唔開聲睇完套戲

相信我並非夢遊

用紙巾/銀紙捲做筒獎傳音落雙耳
再唔係用埋條女紮頭髮整埋傳聲筒 不過整左條女醒左之後你都冇需要做功課啦

睇咩戲？
睇下幫唔幫到你

快快趣做daddy 你交出你剩餘o既人生就唔洗再交功課喇
如果口水體液可以引蟻就整條路引蟻搬你部耳機過黎 前提係你係antman

前提係你要係運登仔一take pass 你唔係咪fail

比條撚佢揸住先

Call G4幫你

每組都知其他組做邊套戲 冷門戲嚟 講咗驚自爆

唔好相認 你扯

用你條女d頭髮整條繩/衫褲已經'歐'到啦

抱起條女落床再用腳夾已經係

成功拎到ipad 看實際位置

咪講左一大堆可行方法lol 其中一個係po你條女張相

一係我過黎幫你啦

其實你浪費左一個鐘頭去問人哋點做點解你唔直接爽手啲拎完之後比番你隻手你條女咪得囉

你個名同張相 個po唔係派膠咩

笑撚死一望示意圖心諗個格局咁撚熟面口
咩房呀 成班人過黎幫你呀

咁簡單啦 對條女開閃光燈

你掂到張枱㗎
你舉起成張枱向自己方向倒
乜9嘢都會倒晒落張床度同條女個頭度
拎到

話說樓主點用呢個角度影 咁都影到冇理由拎件野做手臂延俾會拎唔到 仲有你條女個隻咩耳黎 照計最基本控個頭去speaker聽都唔得咁keyboard聲都會聽到

還掂耳機點都拎唔到 攞包萬里花生食下先

樓主上黎r水吹姐